以前啲人鍾意喺電話背後痴個貞操環 而家去哂邊

再一次證明跟風撚追捧嘅嘢冇實質作用
只係係為咗潮流先至做

鬼滅亦同理

負皮狗用開菜刀電話套？

堆堆

個貞操環係方便手殘人士用嘅

依家電話殼包埋

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

賺左先講，理撚你